如果連登死左，大家都要焗住做259返去搵返阿祖

即使返到去會比人鬧係259

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

高登都被人收左皮啦，仲要無cloudflare

高登而家已經上唔到啦
到時應該轉場去Twitter

轉場TWITTER ＃LIHKG

不了

加左cloudflare 應該唔會死

暫時網頁版正常

Web版

咪一樣上到

高登一樣死

高登咪又係死左

高登應該快過連登收皮

仲快死

去呀早度一出POST 就即拉

不了 牙蛆會出賣資料

On9

可能要去愛國愛港既discuss或者babycondom

discuss超唔得, 啲人深淵式深藍, 恐怖到暈

支共真係無所不用其極

想做259都做唔到

林早洩出賣人
連仔

高登班私怨撚應該惜佢地口中既259多過黑警

高登仲死緊ser，靠佢死得

高登死撚左wo

佢會送你資料比政府

連登死高登咁撚廢有咩理由會唔死
如果唔死應該傾好咗俾你活躍一排再一炮射晒啲資料過去

收皮啦

直接送中

弱智樓豬

tg囉

Either Twitter or Reddit
當初係邊個賣會員？

高登

Web版 再唔係就上Twitter #lihkg

This is not an end game!
我地仲要十一送禮！

不送頭！不戀戰！

相約煲底下除gear 相見! 唔可以俾人拉！

全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡
全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡
全部人上Twitter 用 #LIHKG 聯絡

高登會死先

返條撚
高登連多人入去都已經頂唔到
點頂Ddos攻擊？

去膠登囉

高登？不了

祖佢老母 唔會返

831唔係end game
九月有機場有三罷

政府急我地就拖慢
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

但係一齊死晒 然後呢變返生得快啲喎

牙袓=死全家

Twitter

babycondom咪呀，d深藍師奶惡過華秀隻狗